有冇人記得鄭軒呢條友

第2代utuber

記得
好掛住佢首數學歌
拆括弧果首

屌 咁撚似我既

如果我是鄭～軒

如果我是鄭~and and~軒

每次做數，個腦都會自動播佢首正正得正

o嘴o嘴o嘴o嘴

如果我是鄭軒~~這句話太O嘴~~

BTW佢有D似日本好出名 成日搞鳩呀妹果個youtuber

桐崎榮二？